好想被罷課

明天繼續

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

你唔撚識自己黎？

罷課都要被罷？
你有冇咁撚廢